[BIG3正式開波+6月27日常規賽頒奬典禮]2017-2018 NBA季前討論區（15）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

失業生正職

根據The Vertical記者Shams Charania報道，多位消息人士透露，籃網計劃放棄球隊後衛KJ-McDaniels的下賽季球隊選項，使他在今年夏天成為一名自由球員。

又一位浪人

Kings老細起碼頭三

本來有
但今年選季交易
公牛一下子拋離大家升上頭位
Nyk成年表現優秀，最尾輸個馬鼻
Magic就係種子選手所以第三

DLO先係爛網既未來

Role player係咁上下

我覺得70萬球迷隊 ，燒鵝同金塊差過KINGS

Magic換左GM都係咁低能

suns呢?
3pg 陣容(IT dragic Bledsoe)
之後賣dragic IT
家陣仲拎住bledsoe同knight

據ESPN記者Marc Stein和Chris Haynes聯合報道，消息人士透露，在選秀大會前夕，騎士、金塊、溜馬曾進行過嚴肅的交易談判，試圖運作一筆將PG帶到騎士，Love送往掘金的三方交易。

三支球隊無法在選秀日當晚及時完成最終的交易構架，但消息人士透露騎士不會放棄追求通過交易得到PG，他們相信引進PG與LBJ做隊友有可能幫助球隊在下賽季贏得總冠軍，這樣的前景有機會說服PG放棄盡快前往湖人的打算。

消息人士透露，金塊在休賽期的主要目標是升級他們的大前鋒位置，這也是他們渴望得到Love的原因。金塊同時也希望在即將開啓的自由市場中招募全明星大前鋒Griffin或Millsap。

金塊原本打算送往溜馬的具體球員名單目前還未知曉，不過Faried、Chandler以及Mudiay據悉都是可以交易的。據消息人士稱，金塊確保Jokic以及賈Murray不處於任何交易談判中。

消息人士透露的三方交易一個方案中，金塊前鋒Faried可能也將加盟騎士。據ESPN記者Chris Haynes後續在SportsCenter節目直播中透露，總決賽大比分1-4輸給勇士的結果讓騎士認為他們缺乏足夠的天賦和深度來抗衡勇士，因此騎士試圖補強陣容，從而推動了這筆三方大交易。目前為止這筆交易的障礙點在於金塊能為溜馬提供什麼樣的籌碼，他們並不願意放棄表現優異的年輕球員Murray。與此同時，出於節約薪資的目的金塊一直在試圖交易Faried，據稱Faried也將被添加進這筆交易之中，並將被送往騎士。

當上週末ESPN就這筆涉及PG的三方交易咨詢騎士和金塊時，兩支球隊均表示不予置評。

儘管上周關於PG的交易未能成行，消息人士透露，火箭和湖人仍堅定決心繼續推動PG的相關交易。

暴龍芬真古惑老是常出現

其實係因為佢唔太適應到爛網既戰術 不過防守ok 身體質素又好 又有三分 仲會有市既

拓荒都有力一戰
簽埋啲約貴到

生涯成功左啦佢，
二輪球員第二年拎得翻首輪價錢

每人講下弱智排位
要從3方面選
老板，gm,coach

我先
1.公牛
2.瘤弱
3.我最愛提既黃蜂

黃蜂個coach幾好架

但GM老細太鳩

已成功融入

一隊波長期處於中間位，無上無落無人提，好就一定講唔上

我先
1.公牛
2.瘤弱
3.湖人

有無人同我一樣中意Ben Simmons

湖 好左啲，三方面都換哂

騎士放走love

LBJ係咪要打返大前？

等睇pg一年約完就走佬 lbj一齊走埋 騎士乜都無哂

不過pg唔係唔鐘意係騎士打波咩？

妖

明尼蘇達公牛隊

起碼家下位置上撞位無咁嚴重
Booker, Chriss, JJ

買理noah、deng

三年轉莊on9

肥湯有冇咁鍾意舊醬

臭G點睇

湖迷表示 係要deng就快

雖然我已經將大部份希望放落76人度 但唔該木狼唔好9啦
唔整走肥T 算
換到Butler好
簽Rose Rose L 木狼 L
無Cap Space 之後就大件事
就算Rose打到以前8成都好啦 根本一個波唔夠分

每個post都講一次

傳統黎架ching

愛仔可否不要來
我好憎佢

你識閪波咩

太陽3PG同呢幾年嘅混亂要搵人算帳應該係搵死光槍條癲佬
一條友逼走哂兩對BROTHER
而家明顯地係弱城重建隊，以球隊吸引力嚟講，MCD已經補救唔少+WATSON揀人係有一手
已經算係咁上下

魔術炒黃蜂十條街啦

同比利king比 在坐既各位都係垃圾

knight同血布可以轉手，太陽唔肯放棄叫兩個，點做都無用

今季最少都會有一個走掛
但係走哂兩個又會得罪kentucky班人

右二個件好似我以前校隊個件

我要排一定咩直第一

bledsoe換出，留cap space
目前為止，太陽唔好理戰績，俾班細既練lv就得
情況如同傾屎，Divac做得幾好

好睇過潮個堆好多

其實我覺得騎士黑金短袖好靚
不過個個都話柒

而家人手夠能力未夠，練級練到爭八當鸁

Wade仆街到
執行完player option就叫人買斷佢

king換到buddy
加選fox
已經確定未來了

除非追到super star級，否則用booker, Chriss, Bender, ulis 同JJ做core練上去算

同道中人意見一樣

knight兜售緊啦，但邊有人要
今季太陽操作已經呢6，7年最好

仲有Giles

被條仆街萊利fake過一次，仲唔學精

好過GM kerr添啦

召集更多迷富臉孔

今年我撐Tatum

03梯有兩個賤種好出名

屌你佢鬼知jimmy 會俾人trade 咩
扮明係公牛玩9佢啦

please name another one

我皇 ？

合計有
run and guns簽oneal
放amare
trade dragic換aaron brooks
再簽返dragic
過程中唔理nash意見
唔同人開會就trade macus
markieff,dragic公開講唔會再信suns管理層
我數唔到落去啦年年都問自己撐緊咩

今年

改名啦

屌咪係，咁嘅操作
即刻賣斷轉隊啦

有希望鳥

一執行完PLAYER OPTION即刻換走當家球星重建
比著係我都想跳船啦 就黎退休仲留係到陪你重建?
仲有 買斷唔一定係要比晒成份人工

講起都想喊，柒過阿仙奴

都仲未deadline
佢隨時可以跳出變FA

6月30先係deadline
呢段時間佢隨時都可以opt out

據《克里夫蘭老實人報》報導，騎士隨隊記者Joe Vardon在網路上回答球迷提問時，認為James不會再離開騎士，他會在球隊終老。

據《克里夫蘭老實人報》報導，騎士隨隊記者Joe Vardon在網路上回答球迷提問時，認為James不會再離開騎士，他會在球隊終老。
由於騎士總經理David Griffin的突然離任，James是否會有「Decision 3」成為了近期球迷關注的焦點，騎士知名記者Joe Vardon在網上就球迷關心的這一問題給出了回答，他認為James會選擇留在騎士終老。還有球迷表示自己已經買了18-19賽季的套票，是否應該先退掉呢？然後等到James給出明確態度後再買，以免詹皇離隊讓套票沒有了任何意義。

對此Vardon回應說：「相信我，據James團隊的回應，他一直留在騎士的機率非常大，James曾多次公開表示，在這裡有進入總冠軍賽並贏得總冠軍的最好機會。」

太陽神醫近幾年有冇傑作？

在接受採訪時，小Thomas也談到了作為「地表最強175」的一些苦惱和驕傲。他說因為家裡人個子都不高，他長不太高是正常的。但這對打籃球來說無疑是很大的障礙，因此他從小就拼命健身。

「我十一二歲的時候就開始跟成年人打球了，經常氣得他們想打人。我成長在Gary Payton的時代，因此也學他愛講垃圾話，小時候我是很想成為他那樣的球員的。到現在我也愛說垃圾話，但更要拿出實際行動。」他說。

「很多人要求我成為一個傳統控衛，但我真不是。現在大家也開始接受我的打法了。我小時候最喜歡的球員是Damon Stoudamire，他5呎10吋，也是左手將，我學習了他的打法。」

「Allen Iverson也是我自覺很像的一位球員，因為他個子也很小，但卻成為了歷史最偉大之一。」他說，「他可以說是改變了比賽，我也跟他一樣堅持做自己。外界對我總是有懷疑，但我現在可以嘲笑他們，讓他們閉嘴了。」

「我準備好了贏球，準備好了帶隊……準備好了讓這個城市回到正確軌道，」Butler表示。

帶隊王要證明自己

作為2017年總冠軍金州勇士隊的明星後衛，Klay Thompson在問鼎12天後便空降中國成都，開啟今年的中國行。在成都，Thompson接受了當地記者的專訪，談到了自己對冠軍、新隊友Durant、勇士獨霸的看法。

今年，在四巨頭的帶領下，勇士挾著摧枯拉朽之勢，在季後賽以16勝1負的戰績無懸念奪冠。很多人認為，像勇士這樣的超級球隊，影響到了NBA的平衡與觀賞性。對此，Thompson拒絕「背鍋」，他顯得十分無奈：「真不怪我們，其他隊得跟上腳步，努力變得更強才行。一家獨大？這並不是勇士的責任，我一點也不感到抱歉。」

在第三場比賽中，Big 3籃球聯賽的頭號球星Iverson出戰。Iverson帶領的3號隊(3’s Company)以61-51輕鬆擊敗對手。Iverson陣中的頭號球星Owens狂砍20分15個籃板，而DerMarr Johnson貢獻了14分，Al Thornton貢獻了13分。

作為頭號球星的Iverson全場只打了9分鐘，6次出手僅投進1次，除此之外他還送出了2次助攻。Iverson在賽後表示：「我扮演了教練、隊長和球員的身份。而其中教練身份是貫穿於整場比賽的。所以，我在比賽中扮演的角色並不是你們所期待的那樣。」

希望以後訪問勇既，只可以問三個人，Kerr,curry,iggy

大腸迷點睇pick咗jj

前段時間LeBron James曾表示自己生涯並未效力於一支超級球隊，並表示95-96賽季的火箭以及02-03賽季的湖人才是NBA歷史上的超級球隊。身為那支冠軍火箭的一員，「滑翔翼」Drexler在採訪中糾正了James的說法。

「你懂的，我愛LeBron，他說的許多話都很有道理。但是我還是想給你一個不同的看法。」Drexler說道：「真正的三巨頭是Abdul-Jabbar、Worthy和Magic，或者Larry Bird、Parish和McHale，其實還不只三巨頭，那兩支球隊各自擁有4、5名偉大的球星。更早些時候的塞爾提克同樣如此，他們才是第一代三巨頭。」

「我很感謝LeBron的說法，但火箭之前還有許多超級球隊。」Drexler繼續說道。

《猶他州新聞》報導，多支NBA球隊都在關注莫斯科中央陸軍後衛Milos Teodosic的今夏去向，猶他爵士隊也在關注Teodosic去向，尤其加上爵士隊教頭Quin Snyder的關係，爵士隊在爭取Teodosic方面佔優勢。

Snyder曾是前中央陸軍助教，自從11-12賽季擔任中央陸軍隊助教，Snyder就對這位歐洲第一控衛評價很高。「我認為Teodosic可以在球場上做任何事情，他可能是世界上最好的傳球手。」Snyder早在2014年接受採訪時如是說道：「他知道我很欣賞他，因為我們一直以來都是這樣交流。」

D'Angelo Russell gets introduced for the first time at Barclays Center since being traded here last week. He gets received with lots of boos.

咁都要比人噓

點解會被人boo

點解噓佢

Love正式變契弟

又引人黎數落love，咩區心

我估係因為trade走lopez

應該係覺得佢廢先真

唔滿意單trade居多

打唔起唔做契弟做咩野
你估騎士開善堂呀？

開頭我都唔滿意 作為fans 明明季尾lopez+lin叫開始有少少希望 咁就trade走左

要投資未來點諗都係dlo>>>>>>lopez啦

Nba好少boo球員廢架？

Lopez 打埋呢季點都走架啦

我堅持呢單雙贏交易黎

咁呢樣我不嬲都唔否認既 只係睇左一年呢個組合點都會有D感情姐

就算佢唔想走 爛網都唔會比大約佢啦 雖然佢已經好努力又開發三分又減磅想配合爛網個打法 但其實都真係唔係咁岩 同埋一日有佢一日隊波都係籃底放題 都係果句 睇左佢一季 點都有D感情唔捨得啦 正如你地潮唔捨得DLO一樣姐

Ching 公道

JAllen

最近都係諗到j oneal

幾年前Frye退役邊緣到而家ROLE~BENCH
今季拳王兩三場20板

暈左冇睇
輸書失業未

唔知j唔j
覺得vc都係因為太陽救救先打咁耐

今個po我開架 你話呢
利申我正職連燈開po生

早過JO

一個PO有幾多蚊

Cavaliers 與 Pacers 及 Nuggets 商討有關 Paul George 和 Kevin Love 的三方交易

今年總決賽以 1 比 4 慘敗的 Cavaliers，正在積極招募聯盟頂級巨星去對抗 Warriors 這隻超級球隊，在錯過 Bulls 當家球星 Jimmy Butler 之後，球隊又將焦點轉回先前放話將在明年夏天離開 Pacers 的 Paul Geogre 身上，並且搭上了「三巨頭」之一的 Kevin Love。根據 NBA 記者 Marc Stein 的消息，由於 Pacers 對於 Love 並無興趣，因此兩支球隊正在聯繫 Nuggets 尋求三方交易的可能，而交易的最終目的是讓 Geogre 加盟 Cavs，而 Love 則前往 Nuggets。如果交易成真，下賽季 Cavs 將組成由 LeBron James，Kyire Irving 和 Paul George 組成的新版「三巨頭」，並繼續向總冠軍發起衝擊。

唔係契左好耐喇咩

愛神真係 無隊要

波唔係著1號咩？

金塊其實都唔見得會想要

如果塊隊要左love個後場慢撚到仆街

皇迷眼中係同騎管理層眼中都係始終係兩回事

溜馬對Love並無興趣

前場定後場呀

love打sg

正常啦
重建要佢黎做咩

個期啲人無咩印象
仲有turkgolo

【交易傳聞】 金塊希望補強大前鋒，Blake Griffin , Paul Millsap 將成為他們的目標

上個賽季，金塊取得了顯著的進步，近四年首次贏得40場比賽，可惜仍然無法回歸季後賽，被拓荒者搶奪了季後賽最後一個席位。球隊充滿年輕人才，現時處於季後賽邊緣，金塊這個休賽期的目標就是尋找一名有實力的明星級球員加入，特別是在前鋒的位置。根據ESPN Marc Stein報導，金塊曾經與騎士及溜馬一起進入三方交易的談判桌上，可是這個交易陷入僵局，金塊嘗試物識其他有實力的自由球員。 Blake Griffin 及 Paul Millsap 都是他們所關注的球員。

金塊很希望補強大前鋒，這亦是他們為什麼與騎士討論交易Kevin Love 的可能性，但隨著Paul George 表示希望留隊並於2018自由身轉投湖人後，交易的可能性將大大減低，所以金塊決定去Blake Griffin 及 Paul Millsap 埋手。今次並不是金塊第一次Griffin 聯絡，早在去年金塊已經對他感興趣，今年Griffin 決定退出他合同的最後一年成為自由球員，除了金塊外，亦有多支球隊對他表示感興趣，包括一些季後賽隊伍，金塊要說服他們加盟並不是一件容易的事。

資料來源：Cbssports

果頭話今年加強防守
果頭要LOVE

屌有iq的passing內線，咪jokic
撚洗love

Big 3 邊到有賽程同邊到有得睇

好奇一問 大陽神醫咩料黎 佢醫過既都好健康

無，總之好出名，好擅長搵問題同埋唔開刀解決
例子有發現nash天生背傷，oneal一直用錯肌肉，hill自然療法，amare之後傷都無開刀

不過其實係一堆staff都勁，有啲好似都退咗休同挖角

字母哥Antetokounmpo：美國隊由我打敗

美國男籃國家隊在近十年未逢敵手，只是在2006年9月1日世界盃籃球賽(World Championship)的準決賽上敗給希臘，當時希臘以105:95撃敗希臘。自此之後，美國隊未嘗一敗，壟斷國際籃球賽事的獎項，包括在2010、2014年世界盃籃球賽、連續三屆奧林匹克運動會(2008年、2012年、2016年)都奪得金牌。但來自希臘的字母哥Giannis Antetokounmpo卻不會讓美國隊一直嬴下去，Antetokounmpo在希臘舉行的表演賽前表示，他會帶領希臘國家隊再次戰勝美國隊，終止他們不敗的紀錄。

「我將會是下一個擊敗他們(美國隊)的人，我會在某一處等待他們。」

想看字母哥挑戰美國隊，最快都要等到2019年在中國舉行的世界盃籃球賽才有機會碰頭，但由於資格賽的賽程與NBA賽程重疊，字母哥和其他NBA球員未必會參加資格賽，美國可能會派出發展聯盟球員參賽，或許NBA球員要在世界盃才正式亮相。

希臘打敗希臘

美國男籃國家隊在近十年未逢敵手，只是在2006年9月1日世界盃籃球賽(World Championship)的準決賽上敗給希臘，當時希臘以105:95撃敗希臘。
希臘自己打自己

希臘有字母 字母老豆 KK 仲有乜人

淺談Zaza Pachulia
由 NBA之魂剛剛發表

Zaza體能並不好，但是他的打球觀念很好，比McGee還要好，傳球視野寬闊是他的優點，我看到很多勇士粉絲叫Zaza滾，我真的不知道他們有沒有看比賽? 他薪水拿多少? 你要求他多少??
Zaza護框能力並不差，防守站位非常好，只拿289萬美金你還能要求他什麼呢?

Zaza打手

咁都要睇班人有無得醫既，之前傳過想簽返oden都無成事

呢到是咪得禾一個迷牙富

但最核心個兩件
一個首席隊醫一個首席訓練師都仲係到

76好心都搵過件隊醫啦

迷河都多人過迷富

字母仲有個細佬係2019 NBA draft 有d睇頭

美作搵鬼迷咩

遲下牙富拎roy唔巧比禾見到你地排隊入紙

不了

識迷一定迷 em標

u迷杜老母既企埋一二邊啦

分清左莊閒未

富仔同笨西蒙都係禾 EM標D手下黎咋

Raptors 的DeMar DeRozan 和Kyle Lowry 除了是場上的好拍檔，也是好友。在Lowry 轉會消息鬧得沸沸揚揚的時候，DeRozan 這樣說：

「說到尾，他要爲他自己和家人做一個正確的決定。不論我們有多親近，我從來也沒有在這一點上混淆過。... 當你有一個家庭，而這成爲一個因素，你就需要做一個對你最好的(決定)。他需要能夠無悔地做決定，而作爲一個朋友，我就是需要支持他。」

雖然我迷西門，但都必須承認道明寺先係f4老大

駁吾到

首場比賽是由三頭怪隊對上幽靈球手隊。三頭怪隊的主力控衛是「白巧克力」Williams。可惜的是，白巧克力在比賽中右腿受傷退出比賽。而幽靈球手隊則趁機反超比分。不過，Lewis在最後時刻上演3分打絕殺，帶領三頭怪以62-60擊敗幽靈球手。Lewis貢獻27分，而Kwame Brown貢獻了17分13個籃板。Ricky Davis則得到了23分。

Kwame Brown

咁邊個係杉菜

佢唔值狀元，但其實唔差，廢極都係稱職既正選級籃底苦力

Rihanna

Saric同Embiid打大交

金塊重建好啦
唔出jokic 同murry 全隊任選

金塊都要重建
Jokic 手感仔 Gary仔做核心，FA博吓已經好好啦

司機

意唔續換love
D role player 少修少補
係playoff 常客

當雀同大飛留唔到人

湧刺箭拓狼雷鵝熊 加埋佢自己都講緊9隊爭po

如果大飛雀2隊留到人就10隊爭，我覺金塊點都睇低一線

我覺得Love唔啱用
最緊要唔好續意粉

Gary Harris

冇睇開塊隊 其實意粉佬衰乜 數據好似刷得幾靚

塞隻內線跳跳虎比jokic就夠了

Mcgee愛回家

立

Love 策應力我覺得比人低估

F4黎講，日本f4，台灣f4，韓國f4同76人f4 邊個組合最正?

防守

成日覺得佢守唔住現今NBA 幫體能怪

金塊上季已經見到未來核係點，差在某d位未搵到未來答案，三個老臣子意粉走，manimal同chandler 有d雞肋，後生仔又太多，除左jokic, Harris, Murray都可以出，一路都想幾換一，但都未成功

鍵盤f4

半獸人同贊特拿送都唔要

試下夾pick 走換下role player 夠打有突

意粉 半廢人 Wilson三條廢柴
最好就簽到個老將mentor，生命三分唔係好夠班

高控衛 有傳有射有腦
不過身體質素認真一般
怕佢對位被人爆
加上都30 最多玩幾年

呢d球員最岩去馬刺

印度F4

有乜人唔岩馬刺

TIMBERWOLVES 每季西北玩泥巴

衰脆皮得滯

Nick Young, JR Smith, DAJ, 猴

佢友攻防都勁 立

Wide Open都射唔入
準返少少已經俾勇士橫掃

冇

Lance

命中率係低左，但未至於係laji
Jokic同Harris打起之前，都係佢同Barton單打救全家。
不過佢opt out，想金塊開18m～20m一年，五年約。
咁既價我又諗到理由要續佢就真

LM去熱火

熱火唔留James Johnson？

金塊最啱係millsap，簽到佢pf金塊戶爭po應該穩好多

都係，一來vet, 二來有中遠投能力，唔洗塞死個底。
問題又黎，簽佢又留唔留Plumlee？
其實我覺得金塊今次Draft day個操作好迷失

Zach Lowe總結BUTLER交易開價:
公牛唔想MAX35%而決心放走，所以由公牛開價
問SUNS: BLEDSOE+#4，拒絕
問NUGGETS: MURRAY+???，因MURRAY拒絕
問CELTICS: ???，AINGE要求唔出#3，唔出18網/18湖/19 KINGS簽，唔出JAE，公牛拒絕返佢

另外SUNS同PORZINGOD嘅距離就差SUNS唔肯食埋NOAH份毒約

屌射手命中低又海鮮
倒不如俾多啲時間chandler啦
意粉都唔知有冇人要添

millsap來suns啦
大把空間可以拉開

12到15m應該會有人要，但18m就真係好忟

10至12 ok
你睇下佢真係一啲rumors都無
守差又慢

拳王同Len都係企係籃底，所以都岩用
講開太陽，warren有咩計劃

公牛明明唔急放

打四號位就唔夠硬
打三號位就太過慢

據《Nesn》報導，塞爾提克在今年夏天雄心勃勃，並計劃追逐一些大牌球員。除了Hayward與Griffin外，綠衫軍還與溜馬的George有所聯繫。

不過如果事與願違，塞爾提克無法得到這些大牌球員中的任何一位，那該如何是好？籃球內幕的記者Steve Kyler透露，綠衫軍還有一個潛在的後備計劃：Rudy Gay。

「除了Hayward、Griffin與George這些已經散佈開來的流言外，Gay可能會成為波士頓的第三選擇。前提是如果塞爾提克無法搞定其中任何一位大牌。」在自己的推特上，Kyler這樣寫道。

季初仲係咁war machine咁打飛機
問心幾好打，內線型打法
同jj share minutes
傳過話小球 chriss tj jj booker bledose

去左了
細佬

係咪應該搵隻C，放返AH去大前位會實際啲

suns簽過lopez, giffin添

咁出快到癲

Millsap係幾夾
有板有防守，射到中遠投又唔痴波，補返晒用Jokic發動嘅弱點
但係30m一年就太貴鳥

但唔射得呢最幣

Millsap好撚搶手

30m邊隊會搶

有啲誇…

run and run戰術

唯有咁
仲有個跳跳虎叫derrick williams

怕咗nba兄弟in suns
9成9出事

傳緊既咪有 金塊 國王 火箭 太陽

marcus aldridge

咪撚嚟啦

屌你老母兩份毒約

綠軍乜都唔想出想拎空氣同人換呀？

臭口 唔撚要佢兩個

d垃圾進攻 諗到佢地瘋狂iso個樣

用你黎換牙

不了
老細係Me Fans

死攬住啲pick同球員就想同人換野

-1

長楂到完約

有鷹迷話佢比人低估 應該開max約比佢

樂視會唔會播BIG3?

J Crowder都唔放即係安爺爺根本無心衝PO
一心諗住過多三四年行返勇士條舊路
咁你同佢講trade咩球星俾佢都係嘥撚氣，除非有pick跟

依加先睇到依篇文
幾值得睇

ainge

想知如果有it4 offer 安爺爺會唔會放

佢只係等占士退化先正式開波咁

安爺諗住做多80年

而家吾皇恨冠恨到痴晒線咁都俾人屌打
先避其鋒都好正常
而家塞軍儲埋儲埋一堆防守球員
過多兩年如果聯盟出現一個進攻無解又健康嘅超級巨星(暫時睇最近磅係towns)
我相信塞軍會不惜一切allin咁去追

追ad la

玻璃，不了

有冇人同我一樣覺得高啤個樣生得好奇怪

覺唔覺塞個rozier好慘，明明有料到但咁少時間

Ainge 走火入魔

「面豬登」好似削咗咁
2k入面反而幾型

Boston has danced around Butler for almost a year now, and would not include the No. 3 pick in any package for him as the draft approached, sources say. Other reports suggest they refused to offer next year's Nets pick, or the Lakers-Kings pick they snagged from Philly in the Markelle Fultz deal.

Boston apparently just didn't want Butler at cost.

Timberwolves 多謝佢
之前 Cousins 又唔搏
宜家 JB 又唔想要
搏唔到 Hayward 隨時輸哂成盤旗

真係將所有注碼放哂落 scouting department 度
個人認為其實幾不智

隊隊都太 overrate 自家 draft 年輕球員 or draft picks
Ainge 講到口臭
Nuggets 為左 Murray 唔交易 Butler，明明係大好機會吸引一直都好想要嘅 Millsap FA 加盟

見到 zach lowe 咁成功真係開心

金塊唔同，就算有Jimmy都未必吸引到Millsap，而Jimmy係100%唔續約
就算簽晒兩個都唔見得爭到冠
難得Jokic Gary仔 手感仔有潛力又夾，不如養大佢哋好過，小城市球隊都係唔好FF咁多

Trust me!

Embiid拎就會開先例，打30場都拎到

你肯出頂薪，隊波 core 有 Butler + Jokic，又有其他年輕球員可以用黎交易補強實力，Nuggets 會係 Millsap no.1 選擇
依家有得簡緊係去火箭
我又唔覺 Butler 一定會唔續約，個陣唔會弱得過 Wiggins + Towns + Butler

但係佢真係勁其他十條街

一係就連入選都冇份
入到選但冇就唔合理

18年pick 唔換jb都幾迷

yr3扮yr1可恥

我都唔知了，但講商業價值卡一定會比embiid會有多d noise

Brogdon 1992
Embiid 1994
Saric 1994

大把人係咁
repeater

想知聽日有咩人會出席個頒獎禮

但另外2個數據差咁遠
其實佢2個真係值得做top3咩
especially brogdan

我係harden就唔去了，一定係wb拎

唔好意思，其他人仲廢。
係得buddy helid,brogdan,embiid,saric 4個拎到10分以上

如果roy比個10分都無既契弟都幾大濟

em標唔傷既話 隨時改變NBA生態

咁好既造神機會 無可能唔俾佢

brogdan對比起黎算係咁啦

可能佢地對 Hayward 志在必得啩

未來都幾黑暗...

關於big3 有興趣可以睇睇 冇興趣就skip啦

Q：哪裡看直播？

A：由於賽程安排問題，首場比賽沒有直播，只有錄播，錄播視頻將在明天8點於Fox Sports 1電視台播出。

Q：共有幾支球隊打？多少球員參加？賽程是怎樣的？

A：一共有8支球隊，皆為無主場球隊。每支球隊由五名球員以及一名教練組成。整個常規賽持續八周，共有八場比賽，所有比賽都安排在周日。 每周在同一場地連續舉行四場比賽, 每支球隊與其他球隊進行對決，每周的比賽在不同的場館進行。將會有一周（第九周）進行季後賽以及一周（第十周）進行總決賽。

Q：參加這個聯賽有錢拿嗎？

A：球員會從該聯盟獲得酬勞，聯盟表示：「球員會獲得聯盟收入的百分之52，收入分配最後會由聯盟排名，包括季後賽賽果決定，此舉旨在最大化球隊之間的競爭意識。」

Q：這個3對3的規則是怎樣的？和我們平常打街場一樣嗎？

A：

1.標準的2分及3分球仍適用。

2.比賽場地為半場。

3.「四分圈」——當一名球員在投籃出手時觸碰到四分圈的任意部分時，算作四分球。

4.若一名球員在投籃時被犯規並仍然命中投籃，額外獲得加罰一次。

5.投籃犯規所獲得的罰球數，取決於投失球的分值（包括2、3、4分）。

6.所有個人犯規都會被計入球隊犯規，但無犯滿離場一說。

7.每半場比賽中，全隊累計犯規達到5次之後（包括5次），每次犯規對手將獲得兩次罰球機會以及球權。

8.每個技術犯規會罰兩球以及獲得球權，在第一個技術犯規之後，再獲得的技術犯規每次會罰四球以及獲得球權。

9.先獲得60分的球隊獲勝，同時，獲勝方球隊必須以2分或以上的優勢獲勝。

10.當有球隊得到30分時，半場比賽結束，進入中場休息。

11.必須在死球或暫停時才能換人。

12.在得分之後，裁判必須觸球。在給防守方3秒時間佈置防守後，進攻方必須在頂部邊線之外接球。球員有5秒時間將球帶回界內。

13.在球觸框後，防守方搶到防守籃板時，必須重新洗球。

14.在持球的球員兩只腳都在三分線外時，既可看做完成洗球。用傳球或者自己帶球的方式都可以完成洗球。

15.搶到防守籃板者將球直接傳出完成洗球後，必須在他的球隊的傳球或射籃觸框前離開禁區，以重置自己的進攻狀態。

16.如果在完成洗球之前，進攻方的傳球或投籃就碰到了籃筐，則會被算作一次失誤。

17.當一方完成洗球並進行進攻時，正常的「3秒區規則」適用。

18.沒有防守三秒規則。

19.完成搶斷時，不需要洗球，可以直接發動進攻。

20.如果進攻方的球沒有觸框，搶到防守籃板的一方無需洗球，可以直接發動進攻。

21.即時回放規則依然適用。

22.所有防守策略皆可使用。

值得一提的是，BIG3聯盟也有自己的選秀大會，首屆選秀大會狀元為前灰狼球員Rashad McCants。

如果kings嘅buddy hield會唔會有機會拎
無記錯好似有15分左右？

佢都無入最後3甲
去到kings無限出手先刷到上10分

bragdon勁佢好多

lma

朋友隊嗰陣唔夠10分

rj

bragdon真心好洗好用，有3有d有組織唔痴波。

明星級就應該無，但一定係一個非常好用既starter level

仲要好撚高，啱晒鹿仔

一個唔錯既3d已經夠攞Roy

33年前的選秀大會上，芝加哥公牛在首輪第三順位選中了來自北卡的Michael Jordan。這次選秀堪稱歷史上的經典，很多球迷都讚歎於公牛的眼光。問題是那時候的公牛真的如此看好Jordan嗎？

事實並非如此，當時公牛總經理Rod Thorn曾坦言自己想要的其實不是Jordan。因為他並不認為這位來自北卡的後衛就能成為扭轉王朝命運的那個人。

「我們希望他（Jordan）是一個七呎長人，可是他並不是，」當時Thorn說，還嘆了一口氣，「輪到我們時，並沒有什麼合適的中鋒人選，你能怎麼辦呢？他只有6呎5吋。」

看得出來，Thorn確實對Jordan不怎麼感興趣，連他的身高都說矮了一吋。Jordan從出道以來就一直是6呎6吋（198公分）。總經理不看好Jordan，總教練也對Jordan感覺一般。那時的總教練也還不是Phil Jackson，而是Kevin Loughery。「打後衛個子偏大，打前鋒個子又偏小，」Loughery甚至不知道該安排Jordan打什麼位置。

在Thorn看來，當時的公牛正深陷困境。兩年例行賽加在一起，只贏了55場比賽。他認為一個Jordan，不足以讓球隊的表現徹底改觀。這時候的Thorn，顯然是有些經驗主義和教條主義。「看看Isiah Thomas，他到底特律後，也是花了兩年時間，Jordan不會一下子讓這支球隊變強，我也不會要求他這麼做，我不會給他那麼大的壓力，他是一個非常好的進攻球員，但不是一個無法抵擋的進攻球員。」Thorn表示如果公牛的選秀權是他一人來行使，完全依靠他一人的意見，他根本不會選擇Jordan。

上世紀80年，中鋒是NBA的統治力量。Thorn看不上Jordan，也是因為他見證了Bill Russell、Robert Parish在波士頓的成功，見證了張伯倫和Jabbar在洛杉磯的成功。那時候，似乎還很少看到後衛能一統江湖，但Jordan後來做到了。他用自己的實際表現證明了，他是NBA歷史上最好的得分後衛。

據《丹佛郵報》消息，在今年夏天，金塊儼然成為了最瘋狂的球隊，他們的計劃就是瞄準聯盟排名前20的大牌自由人，丹佛無疑成為了火箭搶人的最大勁敵。

今年夏天，丹佛全力出擊，他們鎖定的自由球員全部是清一色的大牌，只要有大牌自由人出沒，就會有金塊的身影。

「整體而言，我們缺少優質球員，所以我們一直在尋找明星，聯盟前20的球員，這是我們的目標。」金塊總經理Arturas Karnisovas說道，「無論交易還是自由人市場，他們都值得去付出。」

據美媒體《The Score》報導，Kyle Lowry和DeMar DeRozan是暴龍最重要的搭檔，Lowry將在今年夏天成為一名完全自由球員，但是DeRozan表示他不會給Lowry打電話，不會勸說Lowry與暴龍完成續約。

如果Lowry要離開暴龍，DeRozan不會進行阻止。最近在接受《運動畫刊》的採訪時，DeRozan被問及了是否會勸說Lowry與暴龍續約的問題。

「當他上一次成為自由球員的時候，我從來沒有給他打電話，沒有說他應該怎麼做。」DeRozan說：「他會告訴你他將怎麼做，我會採取同樣的做法。說起來，他必須為自己和他的家人做出正確的決定，不管我們的關係有多麼好，我從來不想干涉。當你有了一個家庭，並且有這樣的機會的時候，你必須做最適合自己的事情。無論他做出怎樣的決定，那都是他想做出的決定。作為他的一個朋友，我只能支持他。」

垃圾兄弟

佢都知行唔到落去啦

下季得分王應該係迪羅神了。

繼續season無解單打，但入到po變垃圾

盧哥成二千萬 阿屌老母先幾百萬

俄佬你識用佢其實好好用 林書豪最岩癈物利用

拿 答隻力羊比你做第六人又點話

人地option out左啦關二哥 做乜連主隊消息刀咁唔update牙

右一好似龍珠悟空件戰衣

下。咁快走 明知下年入硬季後賽都走

又去勇痴戒指啦實係

根據聯盟高層們給出的分析，Rose現在的市場價值大概是1000萬美元至1200萬美元，由於他前段時間又做了膝蓋手術，所以價值下降到這個水平，就是比新的中產合約（850萬美元）略高一些。

上季打返好啲仲唔出去R份靚少少既約咩

小牛帝王76人nets有新pg, 今年堆pg個叫價應該低d了

紐約會唔會簽返佢

搵唔到更好既話 有機會

不了
唔啱打三角

問題黎啦如果連紐約都唔要賣鞋仔佢仲可以去邊

溜馬拒絕了騎士與金塊的三方交易提案

陪禾壹齊失業

唔對路

收上面個價既話
賣鞋仔一定唔會少人爭

Lavar: 我不是令兒子走上絕路，我要令兒子突破絕路

未開季先破黑暗兵法

聽日幾點ceremony

例如呢

黎緊都好難會有隊想簽佢返黎打正選pg 容乜易又打半季就傷

Btw Miles比我想像中搶手好多 我自己黎講既話真係唔係咁睇好佢 一黎已經唔係後生 黎緊都三十一歲 二黎身體質素真係麻麻 防守真係唔多掂

仲諗咩身體質素, 預佢做搶分既第六人咋, 3分有4成, 20分鐘左右貢獻到10分其實都唔錯

見佢之前啲interview講到話冇正選既話唔考慮nba咁

咁佢返鄉下執牛屎啦

賣鞋仔好陰公，話哂都算一代既代表人物
就係因為代言錯鞋，誤信三角禪師，搞成咁

JR 都1400萬一年
考慮埋Cavs all in 迫住 overpay
幫 Miles 身價打個八折都過千萬

因為打法傷又唔襟打姐

Yes

高峰>PENNY
墜落速度>>>>PENNY

史上最廢mvp

咁佢攞mvp個季又唔廢

唔廢但都係史上最廢

唔覺,東岸第1 ， 25+8，好多絕殺play，根本好撚勁

如果rose無傷 猴無變廢 melo無去nyk bynum無打保齡球

邊有咁多如果

如果當年可以一人一蚊夾夠4m俾harden

利申:Rose Fans
數據上可能史上最廢

但個季黎講都多人撐佢拎MVP
25+ 4.0 +7.X 個季黎講咁的數據唔差
史上第4定第5 一季拎到2000 300 600

唔好拎近二年登哥同西書同小寶數據黎比較,個陣佢地未拎到咁數據

Rose became only the third player since the 1972–73 NBA season to record 2,000 points and 600 assists in a single season. The other two players were LeBron James and Michael Jordan.[80]

大O都好似係

如果pg 同吾皇撞位
唔通成34歲仲增磅打pf

成事騎有賺🚬

Rose 未開季打就話點解佢唔可以拎mvp ?
作為Fans 都諗,唔好玩啦

印象Wall 2012定2013年都講過,結果

PG打2應該唔成問題掛

咁邊個打pf

以我勇為假想敵既話
大帝pf位打無進攻力既green根本唔使消耗太多體力

Green今季進攻差左
但唔好忘記16final佢3分多過浪花佢地
帶勇贏一場

game 7
唔係curry已經贏左做埋fmvp

騎士打其他隊
Kg復出打pf都得啦

打勇士嘅話，本來就吾皇守green

吾皇守KD喎

Kd抵銷左皇，真係硬傷

我諗騎gm好頭痛，又換唔人，又比大約阻住

皇同kd兩個互相抵消

互爆

兩個都可以守到對方

但就因為咁
其他隊友有無企岀黎就成為勝負點

J下先
我果個防我皇

根據NBA記者Marc Stein報道，多位消息人士透露，隨著球隊完成關於JB的交易，灰狼仍有意交易球隊後衛Rubio，並尋求補充更多的投射能力。

G

我睇返左騎主場開始多數守green嘅
我仲以為佢想慳力

Rubio 會去邊隊
Lebron 仲要唔要 playmaker

rubio幾多歲先打到po

要左，都係lbj同ki自己黎，100%既波

而家黎睇 騎好似需要多一個進攻點多過playmaker

防守問題大喎

所以rubio幫助都不大

Rubio 防守好好
用 Shumpert 換到佢嘅應該肯

不過我諗騎首要考量都係星先

騎個防守問題係整體意識，溝通，專注度唔夠
換人有幫助，根本戰術都要改

我諗冇點練過波都好關事

他被稱為澳大利亞瘋狗，曾死亡纏繞咖喱，現在詹皇一定想念他！

LeBron James身邊曾經有這樣一位球員，他NBA選秀落選，卻被騎士重用，幫助 James拿到克利夫蘭生涯的第一冠。他被稱為澳大利亞瘋狗，他就是騎士的後衛Matthew Dellavedova。

Dellavedova以防守著稱，可以說他能防住NBA聯盟一大半的後衛。這是不可多得的。有的球迷會說：Dellavedova真的髒，有職業道德問題！其實是對Dellavedova不夠公平的。因為Dellavedova的職業道德沒有問題。只是打擊曲解了他的專注和鐵血。

時間伊樣野最公平，隊隊一樣都係得咁多
點解無乜點練過波就係一個問題

睇完覺得騎要pb都好

pb頂jr打二號位有冇得諗

簽返Dellavedova

Jr份約難食

有興趣想知真係比我皇換到pg既話 個陣會點排 會pg打2號位 我皇打3號位 定 pg打3號位 我皇打4號位

唔知有無old news

根據聯盟高層們給出的分析，Rose現在的市場價值大概是1000萬美元至1200萬美元，由於他前段時間又做了膝蓋手術，所以價值下降到這個水平，就是比新的中產合約（850萬美元）略高一些。灰狼有至少1800萬美元的薪資空間，但他們至少要用它簽2個自由球員。

Yes me上面po過

仲有騎班老野後備點搞
Dwill KK frye RJ

我覺得Kk可以留
其他真係要走人
仲有班爛約TT jr
高薪低效

rubio西班牙巨星

又想tank過?

後面果兩隻靠我皇氹掂佢地退休啦

收10-12M 馬刺搏得過
Patrick Mills 下季都應該都超過12M年都大把人搶

Rj好似上季champ完已經想退休

但早幾個星期有傳過佢諗住退 佢自己ig即刻回應話假料 同埋唔諗住退住

輸左唔甘心，諗住光榮退

dwil會唔會返雀士

如果Jazz追到是撚但一隻明星pg+miles 應該不了

留HAYWARD, HILL同INGLES都夠佢地煩了

Yes
唔知點解直覺同我講前面兩隻好大機會走

Hayward隻狗咬你呀小心

ingles go 76ers ok?

f4太型需要返一個豬肉佬型既醜男拉curve拉返唔好咁靚仔引人妒忌

你美作富一個將F4平均值拉到普通啦
再講大帝都普通樣

大帝係霸氣樣
但唔靚仔

hill走硬
max佢唔多值

=.=
又抽禾美作水

霸氣型毒撚 其實佢個feel幾貼地

美作富

牙富carry唔carry到負離子中間分界長髮啊

=.=
垃圾肥T

你成日串牙富 等陣牙富下年擺工 76典入po牙=.=

Oh Baby Baby Baby MY Baby Baby 我絕不能失去你

臭雞發覺每次都屌肥T

臭G醉曖屌肥T

押韻

NBA官方公佈最佳新秀一陣和二陣名單

willy打得18分鐘有7個板咁勁既

最佳防守一二陣

睇黎有一個人好憎廢鳩

波叔一防

無知想問點解今年coach of the year 無kerr

Robertson咁快上位

係咪少左個人投
kawhi gobear都少一票喎

屎綠終於有

射好d波先啦
高中生都不如

放棄3分技能點晒防守

有冇ching掛住陶大陽巴打

無ab0🤔

IT4談無隊友入選最佳防守陣容：這是個笑話

灰狼宣佈裁掉Jordan Hill

滾動

其實我有啲shock係波叔仲留到喺all defensive team....
本身係估Bradley + Beverley 一防後場

剩係可惜ab0冇入

咁係咪即係代表DPOY係廢鳩？
定仲有另一個投票決定

屌你老母，唔撚會走

=.=
yes

唔代表

感動嘅係，pb終於有一防

點會無ab0

洗吾洗=.=
巧mean牙G

邊有mean人

AB0同淫klay都應該要入

覺得cp3防守差係印象流

覺得佢值一陣都係印象流

Gobear明明俾DAJ撞到仆街都贏daj

邊有咁多位

如果計season，應該無仁klay

早幾年值，今年就出太少

22年後首位火箭防守一陣球員
但都要比人trade

交易價值upgrade

regular AB0>>>>Klay

根據The Vertical記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，公鹿前鋒Hawes將會執行他下賽季的球員選項，下賽季他的年薪為602萬美元。

AB0傷撚左成個幾月

Y B囝貢少票

等一等，一陣二陣得一個係東岸 ？

In his introductory press conference with the Nets, Russell responded to Johnson’s comments, calling them irrelevant now that he’s no longer with the Lakers, via Ohm Youngmisuk of ESPN:

“It is good to be here,” Russell said at the Nets practice facility in Brooklyn. “Can’t really control that, what they say, I’m gone. So it’s the past. I am here now. It’s irrelevant, honestly.”

Russell added that he plans to be a leader for a young Brooklyn team that had the worst record in the NBA last season at 20-62:

“Wherever they put me, I am going to take advantage of it to the fullest and that’s me being the leader right away,” Russell said when asked if he sees an opportunity to be a leader in Brooklyn. “I am looking forward to the challenge. You saying my leadership is being questioned, this is an opportunity to make the best out of it.”

Russell made his first appearance in front of the Brooklyn fan base this past weekend at the BIG3 League season opener, but he was not received that well as he was reportedly greeted with boos.

少煮

係，睇hupu啲人話因為東岸太勁守唔到

廢囉 雖然下半季進步左好多

留意到防守最廢既IT都有一票

一個仲要係最水嘅字母
如果毒撚健康應該搶埋佢個位

仲有最佳第六人
火箭超市 歡迎選購

Eric Gordan同城城呢兩磚豆腐一人有一票1st team

Lma

字母實至名歸喎

公鹿防守就係由佢帶起

某個頂薪場均6板既垃圾中鋒0票

字母都水？

以為你講緊marc gasol

冇人睇

MVP幾點?

在近日體育畫報的採訪中騎士主教練Lue表示正是AI成就了他如今的職業生涯。

「我很希望他能入駐我的教練團隊，現在聯盟中的每個人都對他充滿敬意，」Lue接受採訪時說，「如果我沒有在那輪系列賽防守他，可能我早已不在聯盟了，是他成就了我。」

雷霆給Roberson開出價值459萬美元的資質報價

講lonzo ball

睇緊，成班係到食野

講幾耐先頒獎

其實如果真係keep 住年年搞，不如將FMVP,都放埋呢家先頒啦

資質報價

agger 咁仲多話題性

在近日法國媒體Le'Equipe的採訪中，馬刺球員Parker表示自己的傷情已經有了一定的好轉。

「稍微好了一些了，但是恢復地仍然很慢，但是總體進展很不錯，我仍然在康復過程中，在馬刺很多醫療人員的幫助下進行大部分的康復訓練，這是一個漫長的過程，估計要一直到11月份甚至12月份，我不著急，但我每天依然在刻苦訓練。」Parker說道。

唔係embiid

唔比embiid

哇，唔係saric

BROGDON

Embiid

ROTY : M.Brogdon

embiid

大 帝出得太少場

哇..

但又要比佢入選喎

會唔會係咁爆冷呀

塞AB都係

冇撚野啊
唔係大帝都合理但竟然Saric會輸

mvp會唔會都爆冷

saric橙

可能continuity 都係一個因素掛

甘我相信Mvp會係可愛拎了

kawhi有冇去

如無意外都係harden 拎

相信harden, mvp!

點解有人話如無意外係wb 既

究竟邊個先正確

真係冇聽過brogdon，有冇師兄講下係乜水

wb場均三雙太癲啦喎

官網點邊到睇到live?

有份投個堆自爆
計落wb lead 成條街

Ben Gordon

同一場波頻樽占士+irving

聯盟迫害76人

第6人 coy mip dpoy 呢d頒左？
mvp唔係應該放最後頒咩

老鼠應該開始崩塌

爆左六成炸喎，有近一半冇爆

已負皮
fuck adam sliver

第六人…

gordan

火箭今年

lou

預料之中

又trade得

拎過就由佢啦

2nd round柒到咁

屌 搞到成個 電視頒獎禮

好大機會攬走埋最佳教練

Mvp 教練 第六人 都幾尾機

常規賽喎

邊到睇到
我見youtube都係LP黎
我唔見點按既

今年underdog 仲要排第三mda有功勞

乜次序嚟，之後咪冇人睇

最佳教練好難唔係d安

「恭喜Brogdon獲得最佳新秀獎……你當之無愧。#ROY」Embiid寫道。

如果場均大三元》戰績的話
Oscar 一早拎左MVP la

Show

Biyombo

Sit down

co-mvp

feel到embiid好酸

下季到Simmons

=.=
同年張二萬50+25

同波褲爭 競爭好激烈

冇仇報

當年
第一18分+23板+聯盟第一次60勝
第二50分+25板

係而家戰績好似唔值錢啫

當年另外兩個d stat 仲變態

VC

出事㗎嗎

戰績唔值錢 agger

對賽追住扑

佢對上一次教波係幾時

司機都有獎

Teammate of the Year : Dirk

實至名歸

呢個好豬肉獎feel

真心

豬肉獎

Dirk 好靚仔

都頒咗幾年，TD VC都有

DIRK話隊友冇投佢

就係好豬肉獎

個獎好藝術

口德獎

個波擺心口

Disgusted person of the Year - Adam Sliver

冇wb 通渠果球

二輪秀Brogdon當選最佳新秀，1966年後首次

助攻，green curry

迫害啊

呢球真係最佳助攻咩

觀眾Bandwagon投

NBA鐘意呢d勵志故事姐

Kawhi

可愛呢球贏硬啦

Len

可愛哥呢球好好J

oladipo 呢球好睇好多

今年新搞 ？
Best xxxx

冇andrew wiggins

Kawhi冇黎

有冇best flop of the year

小丑野去練波好過

琴日比細路通渠
今日囉返個獎

其實好奇怪 NBA揀定d play比人投

係
仲有
Dunk
Style
Block
Game Winner
Performance
Assist
Playoff Moment

屌你咩

Sit down biyombo

如果有今年smart應該拎硬

Style wb拎，係咪笑9佢

Shaq mvp

23號 贏硬

今年唔係wb咩

黎把撚咩

沙爹仔球助攻有人氣加乘

其實點都唔會係embiid 攞 82場都打唔哂。吹到乜9大帝 邊撚到大

想知邊個天才諗呢個頒獎禮

下年西門要roy了

蕭華

唔知wo
今年好多on9野都好好笑

銀仔

班大牌有無黎
KD 吾皇果d

富仔分薄咗，結果又係第二第三

美作拎啦，100%

hustle award又係咩嚟

手背手心刀系肉

聽都未聽過
又冇得投

唔撚知
但俾癲狗唔知點解好似好合理

你當新城咁睇就唔覺啲乜野

無啦啦變左分豬肉

playoff之前都有人理呢D獎
依加關心下季點組軍仲多

柒味都幾濃下

我見playoff個1號位都係佢行先過Delly

等睇Style又可以拆過Haircut獎出嚟

結果E.Payton攞

想問係唔係真LIVE?

一定係逼害

Best block after turnover of the year
Best pick and pop three-pointer of the year

應該唔係 好似係逢星期日打

唔係

睇賽程好似今日都有

歌又難聽樣又衰
呢條女真係

agger

今日有都應該唔會撞豬肉禮掛

掛豬red panda

Best foul of the year

對波夠大
岩晒重口味個兩位巴打

黑鬼音樂

你條女大家唔敢睇....

都有分好同差嘅

呢首係差

Close up HARDEN眼神

Harden好似好鍾意

shaq mvp = wb
屌剩係對湧嗰場拎住個波行幾步先拍嗰下已經抵拎

今晚食得

Drake 變左nba 御用歌手

Best Jumper from 18 feet of the year

恨咗好耐啦

而家係咪break緊？我開league pass無野睇既

岩岩先返到公司 想問而家頒左邊啲獎同邊個拎

追po

sportmenship award

都唔知想點

根據The Ringer記者Kevin O’Connor報道，多位消息人士透露，76人和籃網有意在今年夏天的自由球員市場上簽下快艇後衛JJ Redick。

爛網是咪on撚9 啲後場多到可以開幾枱麻雀啦

Best offensive rebound after a three point miss of a teammate over 7' of the year

Wall頒比walker

果然係球員內部MVP Harden

做咩今年多左咁多獎 乜鳩野teammate of the year 阿

Teammate反而係唯一有咗一段時間

幾時有Tweet of the year

其實一直都有 只係一路都WFC

睇過唔少採訪都覺得walker對啲記者好nice 實至明歸

雷霆個新仔

某人又失業

parson

新城頒獎禮

IT 眼 emoji

金針獎

屌🤦🤦🤦🤦 不能接受
好似小丑

以前stern 都無咁多做show 野
估唔到銀仔搞到咁

銀仔擺明重視商業>ALL

知名記者Woj將於7月1日正式就職於ESPN

但都好撚低手下

Legend

呢堆中鋒

夏天最重要轉會

今年指環王終於有個獎經自己手

I'll kick your ass

西書幾型喎

做乜9

I would kick your ass

笑左

爆料王

Bill Russell呢兩年真係老得好緊要

屌 去廣告啦

下年可以追頒俾100分

兩年俾人搶獎

佢需要由FMVP個杯吸收能量

唔是一早done deal咗???

仲有幾耐先比mvp

頒比二姑嗰陣都仲係自己頒
呢兩年都要Silver代勞

30K PTS, 23k REB

20k SP

兩年淨係握手
吸唔到之餘仲要俾人搶埋自己d能量

叫會然J Lin落去頒比佢

銀仔點搶都係光頭

有無人覺得Drake做主持好撚垃圾

字母哥啦no doubt

睇big3算撚數

有無人覺得個頒獎典禮好撚垃圾

俾廢鳩撚

無野好講就叫人比掌聲
有無其他

字母哥

睇chuck kenny 鳩up仲好

字母哥唔喺度唔搵人代領嫁

話時話，到而家都未識串Giannis An????????po

有冇link

頭先同dirk一齊頒獎條女叫咩名

好悶

ROTY Voting. Brogdon: 414pts, Saric: 266pts, Embiid: 177pts

Brogdon係咪第一個roty冇拎過每月最佳新秀???

有冇巴打update而家頒左d咩

比D掌聲自己

ROY 6th man MIP

拿拿林頒晒佢啦

executive of the year

on9典禮

係斯波既我切柒

MDA

常規mode係佢既mda

要拖到11點架

無贂到直播但係追番post 你地講到好ON9咁

基石

堅。on9

就咁播出黎就算，屌咩

隻眼發光咁

執柒咗佢啦

基石對眼發光

Mda最佳教練

Kawhi真係值得拎MVP

Wb

第一個po1勝mvp

第二個一輪遊 (?)

邊個MIP?

係第二

antexxzxxxxxxxx

據Amico Hoops記者Sam Amico報道，有消息源稱，當NBA各隊都在聚焦於頒獎典禮的時刻，克里夫蘭騎士隊又重新回到了談判桌前，他們嘗試用更多方案以及拉入更多球隊來試圖得到溜馬的前鋒PG。

好撚悶

死心不息

Ulis got rigged

應該係WB果球啦

西書拍拍拍

個攝影師專登cap住基石

no Devin Booker

話左淫k

WB for the game winner of the year

勇士上到磅實係比佢啦

game performance of the year
kt3節60分

好想quote淫K炒樽

一定係kd

chuck

best play9ff moment
KD 3分

心諗:今晚約去開房先

wb好似肥左?

playoff winner又一個獎

諗都唔駛諗

放假mode

peter 話會比it

球迷投票

sager strong 都有award

睇重要性，無得比

$$黎架
炒得愈起賺愈多
有勇上上鎊一定係比佢

係囉

成件事好新城feel

Adam award

mvp唔好比西書呀

剩睇攻 數據一定係西書

睇埋防守 同球隊戰績其實係可愛

In 2016, Williams tragically lost his wife, Ingrid, in a car accident. Williams, father of five children (Janna, Micah, Faith, Lael and Elijah), was a pillar of strength for his family as they overcame immeasurable adversity. Speaking at the memorial service, Williams inspired the masses through his actions as he honored his late wife, demonstrated his commitment to his family, and displayed compassion to the family of the other person involved in the accident

表揚姐

Green!!!

Green定Gobear呢

Green

拎左兩次2

WOW

短褲

短褲仔

Green著短褲,屌你

條褲

著波褲拎獎

ROBBED,

唔係gobear 88

以後唔睇NBA了

我爵被杯

3陣又無，dpoy又無

上身明明幾型

配合個頒獎禮嘅FAIL程度

準備MVP?

大家準備好WWIII未

見到條短褲忍唔住笑咗

垃圾green

就黎mvp

Green真係好屌喎今年
唔計得分大三元

希望基石

佢兩個

真心唔係好分到

冇AB0,笑左

只能夠睇波衫

痴線如果係gobear就真係robbed

exact7ly
再加埋前兩年都第二

MVP只要唔係wb就得

難啲唔係

green值得拎

細心睇JW靚仔D

吓 乜唔係同一個人咩

屌, 一樣既

根本一樣

有分別咩？

現役兩兄弟黎講算唔算最強

gobear 都值得

唔算 Lopez同Lopez

唔知邊個老豆

呢個獎真係唔拎好過拎

真心唔支持westbrook mvp

見佢明星賽洗到一次MVP之後

次次明星賽都洗...

如果今年有mvp，下年都會係咁打

呀仔喊到

咁梗係
但係依家都發生左

即刻諗番起阿媽

當一個支持

以為拎唔到就會轉打法?

睇埋季後賽
Green屌打wor

Green啦屌，Gobert等下先

支持wb

選regular睇playoff做乜

其實呢個獎真心奇怪，係要勾起人傷心事，然後又著件馬嬲屎忽外套係到講野

唔係人人都洗到
不過多數球星都唔會咁洗

全盛foj 都洗唔到啦 根本好難

喺一個奇撚怪怪嘅頒獎禮裏面再加個奇撚怪怪嘅「獎」

Sager特色嚟

仲要已經過左年半
又要勾番起d記憶

一陣會唔會叫埋FMVP出黎同常規賽MVP合照架

我認季後賽gobear係比DAJ同green 打到仆街

但選常規wo，我知green係好勁，但勇士team d 本身咁勁

jazz就真係靠gobear

harden

勇士team d本身都係勁 但DG加持好多

佢肯PO排下半列(5-8)嘅其實唔難

要人再上台講咁耐真係on99
不過美國野 真係唔撚明

coming

佢洗唔洗無意見
對佢最大質疑係
每次輸波，自己反省
之後打兩場團體波，打得好好
之後打回原形，又一個衝
今季岀現兩三次

我知係佢特色，死者為大，但我都要講句，點解佢中意著

要逼個得獎者陪佢一齊奇怪

今年有好幾場
clutch time都係靠廢鳩防守阻止左人地既最後一個攻勢

佢講得好enjoy喎

Bonus 姐
咁regular大家都咁值得拎自自然然拎埋po比較
而且講到對成隊防守加成
Green大好多
加上身高限制 但由可以守足唔個位
你叫gobear出去守curry
俾人撚到跳舞呀

本身勁但dg令到隊波d勁變超勁

講手感，本身勇士勁
講25，本身勇士勁
講GREEN，本身勇士勁

係佢地發揮自己嘅能力先令到勇士勁喎

Green由一守到五

所以真係唔明呢d美國文化

得罪咁講覺得啲高佬成日拎到dpoy
由一半係贏身高手長

打籃波某程度係屈高架啦

Green真實身高6尺4

今年green連蛋都唔，咪比個獎佢

頭先kd個獎個球真係bin到應一應

完。 wb拎左

MVP

屌
咪講緊green唔高都守到內線
咪更值得拎囉

黎啦黎啦

銀仔又出黎攞尾彩

wb

連fmvp都搶

其實我憎佢有幾點
我係HBK page成日都屌佢老母(勿相認)

一，佢有次隊友拍唔到佢手佢睥撚住人，你話個隊友有幾無奈
又次贏波又無啦啦睥人地太陽個bench

二，明星賽係咁洗數據，今次造比AD我好心涼

三，台仔on9 吹捧，贏波=都已經贏了有什麼好批評
輸波=啊你贏球時不出來嘴？
數據這麼好刷你不去刷？

根本同LBJ 一樣，你球權咁多，隊友打唔起唔好怪人

好緊張

Green 係勇士team D 體系既核心wor

爆冷比可愛就好笑

成隊勇，最緊要唔係佢就curry

恭喜WB

西書

WB

大戰開始
Game on

意料之中

我SUNS又贏

冇左green其實已經兩回事

都話wb拎硬

今日套衫終於正常D

on9

大戰一觸即發

實至名龜

iggy

貓紙

Are u Ready?

屌

兩個月前完咗啦

屌今日著得咁普通
西裝狗

準備定貓紙

好似換左衫

政治難民kanter

要開戰幾時都開得架啦

harden 橙

curry個年就戰績， 今年就講數據

做咩要拎住張紙

有無多謝KD

即刻上連燈呻

基石會唔會再爆呢下季

你好慘

Brothers

叫埋隊友做佈景板想點

你無架啦

閪書GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我不嬲覺得係勇士，green價值同kd 係一樣

但Gobear係爵士簡直無得取代wo

生得高唔係gobear 錯姐，佢防守仲要乾淨到仆街

Nick collison

最後一次齊人

fact check
Curry 第一個MVP高階數據屌打哈公子

慘

當隊友狗咁撚

Kanter 著得咁核突既

場均大三元就拎到mvp
戰績差都冇乜所謂

Hupu

好撚戇鳩

估下銀仔要幫佢拎住幾耐

WW3

2017 NBA 賽季獎項結果

火箭今年又唔係聯盟第1

15年勇士好歹都67勝

thanks Durant for leaving okc

WB而家數據係史上第二人
又有KD幫手加分
harden點贏

commissioner佢都當工人洗

西書好波

平時咁鐘意搶住頒

聯盟第3都好叻仔啦

西書對波好大

乾淨？你認真？

多謝KD 走佬
我有無限球權

Wb老母同杜老母有得比

2015咁都有得拗，搞笑咩
今年就真係有得拗啦

Kd走加好多分

kanter幫手渣住張紙

邊方面先

笑撚咗

早知刷多D板啦

小動作多到仆街

thanks KD

仲未thanks Durant

數據靚就得 唔洗睇戰績

佢屋企D基因都咁癲

唉
基石唔好唔開心啦希望
今晚起個雙飛，下季再超進化

you are my MVP already

利: die-heart rockets fan

龜媽一樣樣

佢細佬

好啦諗唔到野講就落台啦

仲可以點進化

唔講無得再講啦

推人出場

多謝Kd 未

WB!!!

細佬有master 位都講

Mvp大曬牙

cp3幫手進化

肥仔專心讀書

留名睇skip 9 KD

自豪，唔通學自己做波牛

那年廿五 看住個獎 坐著如嘍囉

唔提kd

減低to
做好啲防守

]
勇士根本冇邊個都一樣

下年就可愛拎

港真，絕大部份dpoy level 球員防守都有小動作甚至dirty la =.=

其實好柒
講到聲淚俱下
但冠軍o係班仆街手上

首輪MVP

得啦得啦你屋企點唔想知啊快d落台啦

提咪大戰得仲甘 kd fmvp都冇提wb啦

真係冇提

無curry咪金州雷霆囉

諗到HBK會有大量精臭味就想死

打nba人工高讀書幾多

#曼巴精神

落club屌女

YES 可愛is dirty

依度已經有人想開戰啦

harden: 一陣去搵唱歌條女出火算

下年做得分王+助攻王

We will be back next year唔好啦掛

等睇「追平偶像KOBE」

近35年勝率最低MVP

我龜又破

佢應該都有曬心理準備

防守已經好左好多
to係可以減少

I love this game

絕大部份同全部係咪唔撚識分

屌，你驚佢唔比錢細佬，一家有個講到書，自豪下都好應該

但個樣都係好sad

youtube直播台主播完之後暴走屌KD

馬龍個年

或者走一個星級隊友
仍然有數據感動世人

冇記錯上一次係咁岩火戰名叔？

cp黎數據一定差好多

sor 睇錯
比次機會

原來最低仲有個低過WB
咁得啦

門面其實wb贏左啦

落club 屌女發洩吧

銀仔下年吹個champ比我箭

故事性wb贏哂

差啲以為史上最低勝率

6pt 6to點吹先champ到牙

破唔到天勾啦，NO PLAYOFF MVP

mean

實至名歸 wb

肥登 。 連一個豬肉獎都冇

1976 K.Jabbar 1 7 28 LAL 27.2 0.442 40-42 0.488
1956 B.Pettit 2 2 23 STL 27.3 0.413 33-39 0.458

呢兩個4成幾勝率都拎到 無可能低過佢地架喇

勝率論又俾歷史打爆左

喺勇士6pts 6to咪得

以前球員互投

下季應該kawhi mvp

一場拎黎屌

KD先啦
都係個句
KD未傷前未試過MVP排低過kawhi
除非kawhi又再進化

唔同人投票
之前HARDEN球員MVP，媒體三陣不入

歷史性既數據用歷史性既標準去評返
MVP合理

好嬲啊你明唔明？？？？？？？？？？

3陣無hayward，屌
dpoy唔係gobear，屌
mvp係條數據獨撚，屌

仆街，成個nba可以幸福地去爆炸了

反而有興趣睇，拎完mvp wb打法會唔會改
定連兩季場均大三元